冷氣軍師請廣傳popo扮示威者

今日汽油彈燒傷警察單野！！請廣傳

睇live見到係蘋果影到個十幾位扮示威者嘅卧底做，點知誤中伙計，

所以先出動到政府同一哥去擺平件事！

收到風佐級協會林主席興到仆街，

準備發聲明質問點解高層會容許卧底帶頭投擲燃燒彈！